班狗連日嚟著住套狗衫玩賽跑，究竟件狗衫有幾耐無洗過？

天氣又熱又焗，每日鳩跑（長跑收曬皮），件衫諗起都覺得好撚臭，焗住條j諗起到想嘔

平時on duty啲汗焗住個春袋都一定好臭
廁所又無得去 實好多袋底泥